荔枝角站已經上唔到車 200萬人都唔奇

成個月台都黑衫，呀叔我去鴨記買多幾條usb線share電比其他義士先.